# ไมโครซอฟท์ปรับปรุงเงื่อนไขการใช้งานรับมือภัยก่อการร้าย#
ไมโครซอฟท์ได้ปรับปรุงและอัพเดตเงื่อนไขการใช้งานผลิตภัณฑ์ออนไลน์ของไมโครซอฟท์ใหม่เพื่อป้องกันไม่ให้ผู้ก่อการร้ายใช้เป็นสื่อกลางในการเผยแพร่เนื้อหาหรือส่งต่อข้อมูลข่าวสารไมโครซอฟท์ระบุว่าจะอ้างอิงการพิจารณาความเกี่ยวข้องกับการก่อการร้ายทั้งเนื้อหา
ผู้ใช้และกลุ่มผู้ที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการของไมโครซอฟท์จากบัญชีของคณะมนตรีความมั่นคงแห่งสหประชาชาติและหากมีความเกี่ยวข้องผู้ใช้นั้นก็จะถูกปิดกั้นการใช้งานขณะที่นโยบายบนบริการด้านค้นหาอย่างจะแตกต่างออกไปเล็กน้อยลิงก์ที่เกี่ยวข้องกับผู้ก่อการร้ายโดยตรงจะถูกลบออกจากผลการค้นหานอกจากนี้ทางไมโครซอฟท์กำลังพัฒนาและหาวิธีที่ช่วยระบุรูปภาพวิดีโอและเสียงของผู้ก่อการร้ายโดยอัตโนมัติรวมถึงจับมือกับรัฐบาล
ในการจำกัดการเข้าถึงอินเทอร์เน็ตของผู้ก่อการร้ายอยู่ด้วยที่มา
United Nations Security Council Sanctions List Bing Ars Technica 